一齊傾下英超有史以來Top 20球員

1. Giggs
2. Shearer
3. Scholes
4. Beckham
5. Terry
6. Lampard
7. Gerrard
8. Henry
9. Schmeichel
10. Rooney
11. Drogba
12. Vieira
13. Ian Wright
14. Van nistelrooy
15. Owen
16. Bergkamp
17. Ferdinand
18. Sol campbell
19. Ginola
20. Aguero

本人top 20
歡迎繼續討論

碧咸唔值咁高啦

冇Keane

冇Cantona但有Ginola

beckham排第4你都講得出
反而英超最後一個金球獎牙朗都冇
龍門方面 有舒米高 但冇cech同vdr 佢兩個都試過最長不失球記錄 絕對比舒米高勁

睇睇下見到有agger路

冇我朗，迪維斯，加利仔，維迪，艾夫拿，廢查，卡域克，普巴，盧卡古...
樓主一路好走

下竟然冇蘇亞雷斯同c朗？

2和b 都冇
已經唔使睇落去

美斯呢

?

Torres

左閘大代表 a高冇份？

唔係top20垃圾呀大佬

亨利得第8

係，準備打鳩樓主了

馬基利尼同A高都無
去到以家2017同一位置都未有人可以超越到呢2個

連加特一定要有啦

同史達0,義和b齊名

無c朗唔洗睇

無c朗蘇9已經唔撚洗睇

無拿鐵斯，完

笑撚死
無c7

[quote]7. Gerrard
20. Aguero

本人top 20
歡迎繼續討論[/quote]